將軍澳醫院兒童病房，有個冷血藍絲護士長，日日係病房批鬥同事

將軍澳醫院兒童病房，有個冷血藍絲護士長，日日係病房批鬥同事
佢既威水冷血言論：

一：Facebook出post鬧罷工醫護，話佢地無腦、俾人利用、完全無一顆醫護應有的心，視病人的生命如糞土。仲要求HA懲罰佢地，否則將來難以繼續管理呢個機構。

二：佢話沙士死個d人本身自己都唔知做左d咩 肯定係本身有d問題所以先死

三：同事一早已經好小心 想做多少少保護措施，阿打不停重複：如果你哋真係咁驚 應該考慮嚇仲繼唔繼續做呢一行

四：1日31日 將一個平日的腸胃炎Cubicle (single door冇negative pressure) 轉做enhanced surveillance cubicle，收發燒+返過大陸case ，當enhanced survillance case 照驗武漢肺炎個堆野 。
上頭大大聲同同事講: 我再講多一次，enhanced surveillance係唔需要full PPE入去！ 之後同事嘩然話醫生都full PPE，上頭先改口風: 你哋可以照著 不過除PPE的technique唔好都無用，然而每個職員一早已做compantecy test 然後p更同事聽從命令無gown up入去。 到之後一日，大家一返工 上頭又改口風: 麻煩所有同事入enhanced surveillance格要full PPE。 想請問如果有case 武漢肺炎result positive的話，昨天入去的同事點算？這些就是上司該說的話，該做的決定？

五：又稱：無大陸米 水 電 你地就餓死
我哋係中國嘅一部份，唔想做中國人就走啦

六： 睇記者會直播 聽到公務員唔洗番工
佢話 ：嗱 其實我大條道理可以唔洗番工 我公務員黎

七：佢話最衰都係袁國勇 周圍叫人全城口罩同洗手 搞到d人搶曬d口罩 搞到佢買唔到口罩 所以佢好憎袁國勇。話袁國勇叫人食橙皮食屎d人都會信。身為護士 話橙皮當口罩都work, 唔洗搶口罩 但自己又搶最多，同事搵到source團購口罩，佢一訂訂55盒。香港人周圍搶口罩，自己人都唔夠用，佢仲寄口罩去加拿大俾親友。

八：曾經有同事提議抽籤做dirty team 而非只有junior 做，佢嘅回覆係話： 咁你哋啲junior做唔做到IC ，如果你哋唔想做，就努力啲增值自己做到IC，咪唔使做dirty team囉。

九：有senior 同事放產假就cut哂所有senior 果個period 無得AL 話因為唔夠IC喎。但APN另一條隊，佢又可以照放喎。之後有2位senior resign ，佢就叫同事捱義氣頂埋佢，如果未買機票嘅唔好買住，不過sorry，佢自己買咗去加拿大機票，所以會照放假。 問都未問就刪左junior 同事嘅AL，問都無問，講聲都無，junior同事自己睇先知。

名又冇相又冇 笑死人咩 靜係上黎鳩up呻下就算
香港人反抗

名又無 住址又無 電話又無